2揀1，你要屌邊件

唔屌：黃衫
抵屌：白裙

屌你老母

綠色

白